今日放工時間,將各大地鐵站變成連儂牆

1. 尋晚西鐵站咁多黑社會,狗鐵都照趕人落車,又唔關車門
幾多人因為咁樣被人到仆街

2. 狗鐵回應尋晚元朗事件係請願事件,完全係漠視事件既嚴重性,幫鄉黑洗白

3. 今朝狗鐵係881晴朗既回應,都係幫住黑警,唔肯承認報警後好耐都無差佬到場

4. 要全香港人都知道尋晚發生既事,不論元朗鄉黑定中上環開槍事件

狗鐵站暫時諗到既係 : 觀塘, 荔枝角,中環,北角,炮台山

大家收工前盡量印文宣圖,我地要狗鐵比個合理交代!!!!!!!!!

文宣圖SOURCE!!!!!

大家叫埋一兩個同事 逗住一齊貼!!!!!

推1!!!!

推

無人攪狗鐵 ???????????????????/